蓋ching是米同御半山有仇？

成日出post講佢
又必回御半山 post

我藍地人

好多黑x會
我住景峰 搵日一齊食飯嗎

去紅橋?

收皮啦你葵涌仔

yes

屯門無雞叫 邊會岩你住

去元朗

元朗企街好抵玩 300-350

利x樓

你以家拎正牌叫免費雞啦

唔做違背良心的事

我地五毛都無良心

我真心為國從不收錢

咁你返工都唔可以拎咁多糧了 拎一半 一半捐比國家

我d人工除左自己用仲要照顧家庭
冇得少啦

生左bb?

大家咪能信十卜ching，佢條team月入10m，日日係屋企unun腳等收錢

上有高堂

咩牌頭？

我都想
你又唔加人工俾我

季季紅

秒發寺

金龍妹